［冇錢開飯］大家屋企加多雙筷！

見大家討論緊義士開始冇錢開飯既情況

會唔會有全黃既家庭可以幫幫手
同我地既義士同枱食飯

夜晚加多雙筷 招呼一兩個義士
大家寒暄下 做家長既都可以輔導下年輕既義士
等佢地都有一個情緒疏解既地方

大家同路人 一方有難 八方支援！
為救義士 討論下仲有冇其他可行方法！

光復香港 時代革命
香港人加油

自推

屋企好少煮飯，落街食同枱加多兩雙筷子都得

最近開公司 請freelance
接job

小小錢想請兩個人send 下email

都啱，啊叔都想約吓同區嘅後生仔出黎食吓飯

推比傘下爸媽 同 守護孩子行動！

希望大家可以以friend搭friend既方法做到呢件事
唔洗開gp 減低比鬼滲入既風險

對唔住，當我無講過

各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

所以希望大家可以friend圍內既方法做到呢件事
熟既先好去！